{
    \rowcolors{2}{\evenRowColor}{\oddRowColor}
    \renewcommand{\arraystretch}{1.5}
    \centering
    \begin{longtable}{ c c  C{3.5cm}  C{3.5cm}  c }
        \rowcolor{\primaryColor}
        \textcolor{\secondaryColor}{
        \textbf{Versione}}     & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Data}}       & \textcolor{\secondaryColor}
        {\textbf{Descrizione}} & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Nominativo}} & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Ruolo}}                          \\

        4.0.0  & %TODO:controllare e aggiornare eventualmente 
        2021-06-08 & 
        Approvazione documento & 
        Filippo Pinton & 
        \responsabile{} \\

        3.2.0  & 
        2021-06-06 & %TODO:controllare e aggiornare eventualmente 
        Aggiunto e redatto §6.5 (\textit{Verificatore: Elvis Murtezan)}& 
        Edoardo Caregnato & 
        \amministratore{} \\

        3.1.0  & 
        2021-05-30 & 
        Aggiunto e redatto §6.4 (\textit{Verificatore: Andrea De Tomasi)}& 
        Edoardo Caregnato & 
        \amministratore{} \\

        3.0.1  & 
        2021-05-19 & 
        Aggiornato  §5.4 (\textit{Verificatore: Abdelwahad Kandoul)}& 
        Edoardo Caregnato & 
        \amministratore{} \\

        3.0.0  & 
        2021-05-17 & 
        Approvazione & 
        Andrea De Tomasi & 
        \responsabile{} \\
        
        2.8.0  & 
        2021-05-16 & 
        Aggiunto e redatto §6.3.5, §6.3.7, §6.3.8 (\textit{Verificatore: Elvis Murtezan)}& 
        Alessio Trevisan & 
        \responsabile{} \\
        
        2.7.1  & 
        2021-05-13 & 
        Modificato §6.3.4 (\textit{Verificatore: Edoardo Caregnato)}& 
        Giovanni Grigoletto & 
        \amministratore{} \\
        
        2.7.0  & 
        2021-05-11 & 
        Aggiornamento consuntivo: redatto §6.3.4 (\textit{Verificatore: Edoardo Caregnato)}& 
        Alessio Trevisan & 
        \responsabile{} \\
        
        2.6.0  & 
        2021-04-24 & 
        Aggiornamento consuntivo: redatto §6.3.3 (\textit{Verificatore: Abdelwahad Kandoul)}& 
        Giovanni Grigoletto & 
        \amministratore{} \\
        
        2.5.0  & 
        2021-04-14 & 
        Aggiornamento consuntivo: redatto §6.3.2 (\textit{Verificatore: Edoardo Caregnato)}& 
        Alessio Trevisan & 
        \responsabile{} \\
        
        2.4.0  & 
        2021-04-03 & 
        Aggiornamento consuntivo: redatto §6.3.1 (\textit{Verificatore: Elvis Murtezan)}& 
        Alessio Trevisan & 
        \responsabile{} \\
        
        2.3.0  & 
        2021-04-03 & 
        Modifica ed aggiornamento tabella incrementi §A.2 (\textit{Verificatore: Edoardo Caregnato)}& 
        Alessio Trevisan & 
        \responsabile{} \\
        
        2.2.0  & 
        2021-04-02 & 
        Allineato preventivo §5.3 e ristrutturato §6.3 (\textit{Verificatore: Elvis Murtezan)}& 
        Giovanni Grigoletto & 
        \amministratore{} \\
        
        2.1.0  & 
        2021-04-02 & 
        Ristrutturato §4 e ridefinito §4.7 (\textit{Verificatore: Edoardo Caregnato)}& 
        Alessio Trevisan & 
        \responsabile{} \\

        2.0.0  & 
        2021-03-08  & 
        Approvazione& 
        Edoardo Caregnato & 
        \responsabile{} \\
        
        1.3.0  & 
        2021-03-05  & 
        Verifica& 
        Alessio Trevisan, Giovanni Grigoletto, Andrea De Tomasi & 
        \verificatore{} \\

        1.2.1  & 
        2021-02-28  & 
        Stesura §6, stesura §Appendice  & 
        Edoardo Caregnato & 
        \responsabile{} \\
        
        1.2.0  & 
        2021-02-21  & 
        Verifica §4, §5 & 
        Alessio Trevisan, Giovanni Grigoletto, Andrea De Tomasi & 
        \verificatore{} \\
        
        1.1.1  & 
        2021-02-17  & 
        Correzione ed aggiornamento §4, §5 & 
        Elvis Murtezan & 
        \responsabile{} \\

        1.1.0  & 
        2021-02-15  & 
        Verifica §1, §2, §3 & 
        Alessio Trevisan, Giovanni Grigoletto, Andrea De Tomasi & 
        \verificatore{} \\
        
        1.0.1  & 
        2021-02-10  & 
        Aggiornamento §1, §2, §3 & 
        Elvis Murtezan & 
        \responsabile{} \\

        1.0.0  & 
        2021-01-10  & 
        Approvazione & 
        Giovanni Grigoletto & 
        \responsabile{} \\

        0.1.1  & 
        2021-01-09 & 
        Aggiunti dettagli finali e correzioni & 
        Elvis Murtezan, Giovanni Grigoletto  & 
        \responsabile{} \\

        0.1.0  & 
        2021-01-05 & 
        Verifica & 
        Abdelwahad Kandoul, Edoardo Caregnato  & 
        \verificatore{} \\

        0.0.8  & 
        2021-01-03 & 
        Aggiunti grafici & 
        Elvis Murtezan  & 
        \responsabile{} \\

        0.0.7  & 
        2021-01-03 & 
        Stesura §5.5 &
        Elvis Murtezan  & 
        \responsabile{} \\

        0.0.6  & 
        2021-01-02 & 
        Stesura §5.1 & 
        Elvis Murtezan  & 
        \responsabile{} \\

        0.0.5  & 
        2021-01-02 & 
        Stesura §4 & 
        Giovanni Grigoletto & 
        \responsabile{} \\

        0.0.4  & 
        2020-12-28 & 
        Stesura §5, §6 & 
        Elvis Murtezan  & 
        \responsabile{} \\

        0.0.3  & 
        2020-12-28 & 
        Stesura §3 & 
        Giovanni Grigoletto & 
        \responsabile{} \\
        
        0.0.2  & 
        2020-12-26 & 
        Stesura §1, §2 & 
        Giovanni Grigoletto & 
        \responsabile{} \\

        0.0.1  & 
        2020-12-23 & 
        Stesura template iniziale & 
        Giovanni Grigoletto, Elvis Murtezan & 
        \responsabile{} \\
    \end{longtable}
}